[14/7]沙田浸信會瀝源座堂特別開放

有特別需要就入去休息下

但係注意呢度好近狗竇

推

娛樂城平安福音堂都係

班狗真係會夠膽衝入教會

自己勿落單
讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

push